<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<root nb="" total="9" index_initial="1" index_final="9" images="images/uploads/"><contenu><id><![CDATA[152795]]></id><id_type><![CDATA[10]]></id_type><id_sous_rubrique><![CDATA[361]]></id_sous_rubrique><logo>contenu/<![CDATA[jeu-507298bc421fe.jpg]]></logo><libelle><![CDATA[Danse avec Lulu Vroumette !]]></libelle><titre><![CDATA[Danse avec Lulu Vroumette !]]></titre><lien_player><![CDATA[http://www.mon-ludo.fr/heros/lulu-vroumette/lulu-vroumette-jeu-dancing]]></lien_player><lien><![CDATA[http://www.mon-ludo.fr/heros/lulu-vroumette/lulu-vroumette-jeu-dancing]]></lien><descriptif><![CDATA[Garde le rythme avec Lulu !0]]></descriptif><visualisation><![CDATA[188]]></visualisation><moyenne><![CDATA[3.00]]></moyenne><slug><![CDATA[lulu-vroumette-jeu-dancing]]></slug><date_publication><![CDATA[2012-10-08 00:00:00]]></date_publication><aSousRubrique><![CDATA[Lulu Vroumette]]></aSousRubrique><couleur>4</couleur><image_mea><id><![CDATA[3540]]></id><id_mea><![CDATA[25170]]></id_mea><format><![CDATA[p]]></format><image>image_mea/<![CDATA[lulu-529-215-50815806917bc.jpg]]></image></image_mea><image_mea><id><![CDATA[3542]]></id><id_mea><![CDATA[25170]]></id_mea><format><![CDATA[sr]]></format><image>image_mea/<![CDATA[lulu-319-84-508158069d89a.jpg]]></image></image_mea><image_mea><id><![CDATA[3544]]></id><id_mea><![CDATA[25170]]></id_mea><format><![CDATA[sc]]></format><image>image_mea/<![CDATA[lulu-136-83-508158069ded2.jpg]]></image></image_mea></contenu><contenu><id><![CDATA[152895]]></id><id_type><![CDATA[10]]></id_type><id_sous_rubrique><![CDATA[250]]></id_sous_rubrique><logo>contenu/<![CDATA[jeu-5074296f591b2.jpg]]></logo><libelle><![CDATA[Angelo - Shootball]]></libelle><titre><![CDATA[Prêt pour une partie de Shootball avec Angelo ?]]></titre><lien_player><![CDATA[http://www.mon-ludo.fr/heros/angelo-la-debrouille/shootball]]></lien_player><lien><![CDATA[http://www.mon-ludo.fr/heros/angelo-la-debrouille/shootball]]></lien><descriptif><![CDATA[Prêt pour une partie de Shootball avec Angelo ?0]]></descriptif><visualisation><![CDATA[1650]]></visualisation><moyenne><![CDATA[2.55]]></moyenne><slug><![CDATA[shootball]]></slug><date_publication><![CDATA[2012-10-09 00:00:00]]></date_publication><aSousRubrique><![CDATA[Angelo la debrouille]]></aSousRubrique><couleur>4</couleur><image_mea><id><![CDATA[3515]]></id><id_mea><![CDATA[24945]]></id_mea><format><![CDATA[p]]></format><image>image_mea/<![CDATA[une-angelo-507570f7f261b.jpg]]></image></image_mea><image_mea><id><![CDATA[3517]]></id><id_mea><![CDATA[24945]]></id_mea><format><![CDATA[sr]]></format><image>image_mea/<![CDATA[une-angelo-507570f805625.jpg]]></image></image_mea></contenu><contenu><id><![CDATA[150144]]></id><id_type><![CDATA[10]]></id_type><id_sous_rubrique><![CDATA[48]]></id_sous_rubrique><logo>contenu/<![CDATA[jeu-50364943b17f1.jpg]]></logo><libelle><![CDATA[Pêche avec le Marsupilami !]]></libelle><titre><![CDATA[Pêche avec le Marsupilami !]]></titre><lien_player><![CDATA[http://www.mon-ludo.fr/heros/marsupilami/marsupilami-la-peche-aux-piranhas]]></lien_player><lien><![CDATA[http://www.mon-ludo.fr/heros/marsupilami/marsupilami-la-peche-aux-piranhas]]></lien><descriptif><![CDATA[Joue avec le Marsupilami !0]]></descriptif><visualisation><![CDATA[9740]]></visualisation><moyenne><![CDATA[2.76]]></moyenne><slug><![CDATA[marsupilami-la-peche-aux-piranhas]]></slug><date_publication><![CDATA[2012-08-23 00:00:00]]></date_publication><aSousRubrique><![CDATA[Marsupilami]]></aSousRubrique><couleur>4</couleur><image_mea><id><![CDATA[3412]]></id><id_mea><![CDATA[24158]]></id_mea><format><![CDATA[p]]></format><image>image_mea/<![CDATA[marsu-529-215-503649d48000e.jpg]]></image></image_mea><image_mea><id><![CDATA[3414]]></id><id_mea><![CDATA[24158]]></id_mea><format><![CDATA[sr]]></format><image>image_mea/<![CDATA[marsu-319-84-503649d48544f.jpg]]></image></image_mea><image_mea><id><![CDATA[3416]]></id><id_mea><![CDATA[24158]]></id_mea><format><![CDATA[sc]]></format><image>image_mea/<![CDATA[marsu-136-83-503649d485a0e.jpg]]></image></image_mea></contenu><contenu><id><![CDATA[152959]]></id><id_type><![CDATA[6]]></id_type><id_sous_rubrique><![CDATA[385]]></id_sous_rubrique><logo>contenu/<![CDATA[136-83_507568c34c7b7.jpg]]></logo><libelle><![CDATA[Grand jeu-concours Oggy et les cafards]]></libelle><titre><![CDATA[Grand jeu-concours Oggy et les cafards]]></titre><lien_player><![CDATA[http://www.mon-ludo.fr/heros/oggy-et-les-cafards/grand-jeu-oggy-et-les-cafards]]></lien_player><lien><![CDATA[http://www.mon-ludo.fr/heros/oggy-et-les-cafards/grand-jeu-oggy-et-les-cafards]]></lien><descriptif><![CDATA[Le Groupement d'Intérêt Economique FRANCE TELEVISIONS (FTV), immatriculé au registre du Commerce et des Sociétés de Paris, sous le numéro B 432 766 947 dont le siège social est situé au 7, esplanade Henri de France, 75907 Paris cedex 15, représenté par Monsieur Laurent FRISCH en sa qualité de Directeur général des Editions Numériques, organise un quiz "GRAND JEU OGGY ET LES CAFARDS",  accessible sur Internet à l'adresse http://www.mon-ludo.fr Ce jeu-concours gratuit sans obligation d'achat, sur internet avec tirage au sort, est ouvert du 10/10/2012 AU 03/11/2012


ARTICLE 2 : ACCEPTATION 
La participation au Jeu implique de la part des joueurs l'acceptation sans aucune réserve du présent règlement et de ses éventuels avenants ainsi que du principe du Jeu. Tout contrevenant à l'un ou plusieurs des articles du présent règlement sera privé de la possibilité de participer au Jeu, mais également du lot qu'il aura pu éventuellement gagner. 

ARTICLE 3 : PARTICIPATION 
Ce tirage au sort est ouvert à toute personne en nom propre, sans distinction d'âge, désireuse d'y participer résidant en France métropolitaine et DOM TOM à l'exception des collaborateurs permanents ou occasionnels de l'Organisateur et des membres de leur famille. Les sociétés, administrations, commerces ou leurs dirigeants et personnels ne peuvent participer au Jeu. Le simple fait pour un mineur de participer au Jeu implique qu'un accord parental préalable, écrit et daté lui a été donné. 

La participation au Jeu implique la connaissance et l'acceptation des caractéristiques et des limites d'Internet notamment en ce qui concerne les performances techniques, les temps de réponse pour consulter, interroger ou transférer des informations, l'absence de protection de certaines données contre des détournements éventuels et les risques de contamination par des éventuels virus circulant sur le réseau. 

ARTICLE 4 : MODALITES ET PRINCIPES DU JEU 
Ce Jeu est ouvert du 10/10/2012 au 03/11/2012. Le principe du jeu est le suivant : A partir du 04/10, les internautes pourront se connecter au site pré-cité : http://www.mon-ludo.fr devront cliquer sur une icône ""GRAND JEU OGGY ET LES CAFARDS"" qui les amènera à la page du jeu-concours. Les participants devront répondre correctement aux questions (3 propositions de réponses pour chaque question) compléter le formulaire d'inscription. Il sera impossible de participer si l'un des champs du formulaire d'inscription n'est pas rempli. Lors de l'inscription, vous certifierez que les données que vous saisissez sont réelles et vraies. Toute fausse déclaration ou déclaration erronée et/ou incomplète, tirée au sort sera considérée comme nulle et entraînera la désignation d'un autre participant par un nouveau tirage au sort. 

ARTICLE 5 : DETERMINATION DES GAGNANTS 

5.1 Dispositif général 
Un tirage au sort sera effectué à la fin de la période de Jeu parmi tous les joueurs ayant totalisé 3 bonnes réponses et désignera les gagnants des lots mis en jeu. 

Un jury d'honneur composé de personnes compétentes et qualifiées de l'Organisateur assure le contrôle du Jeu lors du tirage au sort des lots mis en jeu. 

Toute réponse incomplète ou effectuée après les dates limites de Jeu sera considérée comme nulle. Toute fausse déclaration ou déclaration erronée et/ou incomplète, tirée au sort sera considérée comme nulle et entraînera la désignation d'un autre participant par un nouveau tirage au sort. 

Les dotations sont nominatives et adressées aux gagnants. 

5.2 Restrictions particulières Il ne sera retenu qu'une participation gagnante par personne, par famille, par foyer. 

On entend par foyer, les membres d'une même famille ou situation analogique (PACS, concubinage ou personne résidant sous le même toit) domiciliés à une même adresse. 

ARTICLE 6 : DOTATIONS
 
30 cd audio d'Oggy et les Cafards VOL.1 raconté par Anthony Kavanagh


En cas de non respect des dispositions qui précèdent, ceci entraînera l'annulation de la participation concernée. Le participant sera définitivement déchu de tout droit à obtenir une quelconque dotation, et aucune réclamation ne sera acceptée de ce fait.  
Le délai d'envoi des dotations est de 3 mois. 

En aucun cas l'Organisateur ne pourra être tenu responsable du délai de mise à disposition des dotations. 

Les dotations ne pourront être ni échangées, ni reprises, ni converties en espèces. 

L'Organisateur se chargera de faire entrer les gagnants en possession de leur dotation. 

L'Organisateur est chargé de superviser l'envoi des dotations aux gagnants et de leur gestion matérielle. 

En cas de retour des dotations pour quelque cause que ce soit, aucun renvoi ne sera effectué, les dotations seront considérées comme définitivement perdues. 

L'organisateur se réserve la possibilité de modifier en tout ou partie la dotation si les circonstances le nécessitent, sans que cette modification ouvre droit à une quelconque compensation à l'égard du gagnant. 

ARTICLE 7 : RESPONSABILITE DES ORGANISATEURS 

L'Organisateur ne saurait être tenu pour responsable si pour des raisons indépendantes de leur volonté (cas fortuit ou force majeure ainsi que tout autre événement considéré par elles comme rendant impossible l'exécution du Jeu dans les conditions initialement prévues), le Jeu était partiellement ou totalement modifié, reporté ou annulé. 

L'Organisateur ne peut être tenu pour responsable du mauvais fonctionnement du ou des site(s) et/ou du Jeu pour un navigateur donné. 

L'Organisateur ne garantit pas que les sites et/ou le Jeu fonctionne sans interruption ou qu'il ne contient pas d'erreurs informatiques quelconques, ni que les défauts constatés seront corrigés. En cas de dysfonctionnement technique du Jeu, l'Organisateur se réserve le droit si il y a lieu d'invalider et/ou d'annuler le Jeu au cours duquel le dit dysfonctionnement a eu lieu. Aucune réclamation ne sera acceptée de ce fait. 

L'Organisateur ne pourra être tenu responsable si les données relatives à l'inscription d'un participant ne lui parvenait pas pour une quelconque raison dont il ne pourrait être tenu responsable (par exemple, un problème de connexion à Internet dû à une quelconque raison chez l'utilisateur, une défaillance momentanée de nos serveurs pour une raison quelconque, etc.) ou lui arriveraient illisibles ou impossible à traiter (par exemple, si le participant possède un matériel informatique ou un environnement logiciel inadéquat pour son inscription, etc.) 

L'Organisateur ne pourrait être tenu responsable d'un préjudice d'aucune nature (personnelle, physique, matérielle, financière ou autre) survenu à l'occasion de la participation d'un joueur au Jeu. 

L'Organisateur ne pourra être tenu pour responsable du fait de l'impossibilité géographique ou technique à se connecter sur le site Internet cité à l'article 1. 

L'Organisateur ne saurait être tenu pour responsable des pertes et /ou vols des dotations et/ou des retards lors de leur acheminement du fait des services postaux ou de leur destruction totale ou partielle pour tout autre cas fortuit. Sa responsabilité ne saurait être engagée de ce fait. 

L'Organisateur disqualifiera systématiquement tout participant qui détournera l'esprit du Jeu en tentant d'augmenter ses chances de gains, soit en utilisant des moyens techniques ou illégaux connus ou à ce jour inconnus soit en utilisant en captant ou en détournant à son profit des informations confidentielles. 

L'Organisateur se réserve le droit de procéder à des vérifications des méthodes utilisées par le joueur et déterminer les conséquences qu'il juge utiles. 

L'Organisateur se réserve le droit d'exercer des poursuites en cas de falsification avérée. 

ARTICLE 8 : RECLAMATION 

Pour toute question ou demande de renseignement sur le Jeu, Le participant devra contacter le Service Clientèle à l'adresse suivante : France Télévisions Editions Numériques ""GRAND JEU OGGY ET LES CAFARDS"",    Immeuble EOS 43 Quai Président Roosevelt, 92 130 Issy-les-Moulineaux  

L'Organisateur s'engage à répondre dans les plus brefs délais à ces questions ou demandes de renseignements. Toute réclamation liée à l'application ou à l'interprétation du présent Jeu sera tranchée exclusivement par l'Organisateur. 

ARTICLE 9 : MODIFICATION DU REGLEMENT 

L'Organisateur se réserve la possibilité de modifier le présent règlement en cas de besoin, à prendre toutes décisions qu'ils pourraient estimer utiles pour l'application et l'interprétation du règlement, sans que sa responsabilité ne soit engagée. 

Toutes modifications, substantielles ou non, au présent règlement peuvent éventuellement être apportées pendant le déroulement du Jeu, lesquelles seront alors portées à la connaissance des joueurs qui devront s'y soumettre en tant qu'annexes aux présentes. 

ARTICLE 10 : VALIDATION ET ACCES AU REGLEMENT DU JEU 

L'intégralité du règlement est disponible en ligne sur la page Internet du jeu  "GRAND JEU OGGY ET LES CAFARDS"
	
ARTICLE 11 : DONNEES ET INFORMATIONS - LOI INFORMATIQUE ET LIBERTES 

Les participants autorisent l'utilisation et la diffusion de leur nom et prénom et/ou identifiant dans le cadre de la publication des gagnants. 

Les participants autorisent l'utilisation et la diffusion de leur nom et prénom et adresses dans toute manifestation publi-promotionnelle, sur le site de l'Organisateur et sur tout site ou support affilié, sans que cette utilisation puisse ouvrir de droit et rémunération autres que le prix gagné. En application de la loi n° 78-17 du 6 janvier 1978 relative à l'informatique, aux fichiers et aux libertés, les joueurs inscrits au Jeu disposent des droits d'opposition (art. 38 de la loi), d'accès (art. 39,41 et 42 de la loi), de rectification et de suppression (art. 40 de la loi) des données les concernant. Pour l'exercer, les joueurs contacteront la Direction de la Communication de FTVEN à l'adresse ci-dessous : FTVEN QUIZ ""GRAND JEU OGGY ET LES CAFARDS"" FTVEN 7, esplanade Henri de France 75907 Paris cedex 15. Les joueurs sont informés que les données les concernant enregistrées dans le cadre du Jeu sont nécessaires à la prise en compte de leur participation et à l'attribution de leurs gains.0]]></descriptif><visualisation><![CDATA[1260]]></visualisation><moyenne><![CDATA[2.74]]></moyenne><image_player><![CDATA[Oggy_640-480_SansCache_507568c33a101.jpg]]></image_player><slug><![CDATA[grand-jeu-oggy-et-les-cafards]]></slug><date_publication><![CDATA[2012-10-10 00:00:00]]></date_publication><date_depublication><![CDATA[2012-11-02 00:00:00]]></date_depublication><aSousRubrique><![CDATA[Oggy et les cafards]]></aSousRubrique><couleur>4</couleur><image_mea><id><![CDATA[3519]]></id><id_mea><![CDATA[24967]]></id_mea><format><![CDATA[p]]></format><image>image_mea/<![CDATA[529-215-5075a9d351073.jpg]]></image></image_mea><image_mea><id><![CDATA[3521]]></id><id_mea><![CDATA[24967]]></id_mea><format><![CDATA[sr]]></format><image>image_mea/<![CDATA[529-215-5075a9d355a74.jpg]]></image></image_mea></contenu><contenu><id><![CDATA[133162]]></id><id_type><![CDATA[10]]></id_type><id_sous_rubrique><![CDATA[2]]></id_sous_rubrique><logo>contenu/<![CDATA[jeu-4f355f5cb9ccf.jpg]]></logo><libelle><![CDATA[MEA_garfield-comme-un-chat-sur-un-toit]]></libelle><titre><![CDATA[Collecte un max de lasagnes avec Garfield !]]></titre><lien_player><![CDATA[http://www.mon-ludo.fr/heros/garfield/garfield-comme-un-chat-sur-un-toit]]></lien_player><lien><![CDATA[http://www.mon-ludo.fr/heros/garfield/garfield-comme-un-chat-sur-un-toit]]></lien><visualisation><![CDATA[69420]]></visualisation><moyenne><![CDATA[2.67]]></moyenne><slug><![CDATA[garfield-comme-un-chat-sur-un-toit]]></slug><date_publication><![CDATA[2012-02-10 00:00:00]]></date_publication><aSousRubrique><![CDATA[Garfield]]></aSousRubrique><couleur>4</couleur><image_mea><id><![CDATA[3133]]></id><id_mea><![CDATA[19993]]></id_mea><format><![CDATA[p]]></format><image>image_mea/<![CDATA[une-garfield-4f3560e2653d4.jpg]]></image></image_mea></contenu><contenu><id><![CDATA[153058]]></id><id_type><![CDATA[6]]></id_type><id_sous_rubrique><![CDATA[853]]></id_sous_rubrique><logo>contenu/<![CDATA[tchoupi 136x83_50780ef444bc4.jpg]]></logo><libelle><![CDATA[Jeu-concours T'choupi fait son spectacle]]></libelle><titre><![CDATA[Jeu-concours T'choupi fait son spectacle]]></titre><lien_player><![CDATA[http://www.mon-ludo.fr/heros/t-choupi-/jeu-concours-t-choupi-fait-son-spectacle]]></lien_player><lien><![CDATA[http://www.mon-ludo.fr/heros/t-choupi-/jeu-concours-t-choupi-fait-son-spectacle]]></lien><descriptif><![CDATA[Le Groupement d'Intérêt Economique FRANCE TELEVISIONS (FTV), immatriculé au registre du Commerce et des Sociétés de Paris, sous le numéro B 432 766 947 dont le siège social est situé au 7, esplanade Henri de France, 75907 Paris cedex 15, représenté par Monsieur Laurent FRISCH en sa qualité de Directeur général des Editions Numériques, organise un quiz "Jeu-concours T'choupi",  accessible sur Internet à l'adresse http://www.mon-ludo.fr Ce jeu-concours gratuit sans obligation d'achat, sur internet avec tirage au sort, est ouvert du 12/10/2012 AU 02/11/2012


ARTICLE 2 : ACCEPTATION 
La participation au Jeu implique de la part des joueurs l'acceptation sans aucune réserve du présent règlement et de ses éventuels avenants ainsi que du principe du Jeu. Tout contrevenant à l'un ou plusieurs des articles du présent règlement sera privé de la possibilité de participer au Jeu, mais également du lot qu'il aura pu éventuellement gagner. 

ARTICLE 3 : PARTICIPATION 
Ce tirage au sort est ouvert à toute personne en nom propre, sans distinction d'âge, désireuse d'y participer résidant en France métropolitaine et DOM TOM à l'exception des collaborateurs permanents ou occasionnels de l'Organisateur et des membres de leur famille. Les sociétés, administrations, commerces ou leurs dirigeants et personnels ne peuvent participer au Jeu. Le simple fait pour un mineur de participer au Jeu implique qu'un accord parental préalable, écrit et daté lui a été donné. 

La participation au Jeu implique la connaissance et l'acceptation des caractéristiques et des limites d'Internet notamment en ce qui concerne les performances techniques, les temps de réponse pour consulter, interroger ou transférer des informations, l'absence de protection de certaines données contre des détournements éventuels et les risques de contamination par des éventuels virus circulant sur le réseau. 

ARTICLE 4 : MODALITES ET PRINCIPES DU JEU 
Ce Jeu est ouvert du 12/10/2012 au 02/11/2012. Le principe du jeu est le suivant : A partir du 04/10, les internautes pourront se connecter au site pré-cité : http://www.mon-ludo.fr devront cliquer sur une icône ""Jeu-concours T'choupi"" qui les amènera à la page du jeu-concours. Les participants devront répondre correctement aux questions (3 propositions de réponses pour chaque question) compléter le formulaire d'inscription. Il sera impossible de participer si l'un des champs du formulaire d'inscription n'est pas rempli. Lors de l'inscription, vous certifierez que les données que vous saisissez sont réelles et vraies. Toute fausse déclaration ou déclaration erronée et/ou incomplète, tirée au sort sera considérée comme nulle et entraînera la désignation d'un autre participant par un nouveau tirage au sort. 

ARTICLE 5 : DETERMINATION DES GAGNANTS 

5.1 Dispositif général 
Un tirage au sort sera effectué à la fin de la période de Jeu parmi tous les joueurs ayant totalisé 3 bonnes réponses et désignera les gagnants des lots mis en jeu. 

Un jury d'honneur composé de personnes compétentes et qualifiées de l'Organisateur assure le contrôle du Jeu lors du tirage au sort des lots mis en jeu. 

Toute réponse incomplète ou effectuée après les dates limites de Jeu sera considérée comme nulle. Toute fausse déclaration ou déclaration erronée et/ou incomplète, tirée au sort sera considérée comme nulle et entraînera la désignation d'un autre participant par un nouveau tirage au sort. 

Les dotations sont nominatives et adressées aux gagnants. 

5.2 Restrictions particulières Il ne sera retenu qu'une participation gagnante par personne, par famille, par foyer. 

On entend par foyer, les membres d'une même famille ou situation analogique (PACS, concubinage ou personne résidant sous le même toit) domiciliés à une même adresse. 

ARTICLE 6 : DOTATIONS

Places T'choupi fait son spectacle au Casino de Paris 20 exemplaires 
CD T'choupi fait son spectacle 50 exemplaires - Naive
DVD T'choupi fait son spectacle 30 exemplaires
Le livre puzzle de T'choupi 5 exemplaires 
T'choupi Livre cube "Mes premières notions" 5 exemplaires
Album T'choupi se déguise 5 exemplaires 
Livre sonore T'choupi à la crèche 5 exemplaires


En cas de non respect des dispositions qui précèdent, ceci entraînera l'annulation de la participation concernée. Le participant sera définitivement déchu de tout droit à obtenir une quelconque dotation, et aucune réclamation ne sera acceptée de ce fait.  
Le délai d'envoi des dotations est de 3 mois. 

En aucun cas l'Organisateur ne pourra être tenu responsable du délai de mise à disposition des dotations. 

Les dotations ne pourront être ni échangées, ni reprises, ni converties en espèces. 

L'Organisateur se chargera de faire entrer les gagnants en possession de leur dotation. 

L'Organisateur est chargé de superviser l'envoi des dotations aux gagnants et de leur gestion matérielle. 

En cas de retour des dotations pour quelque cause que ce soit, aucun renvoi ne sera effectué, les dotations seront considérées comme définitivement perdues. 

L'organisateur se réserve la possibilité de modifier en tout ou partie la dotation si les circonstances le nécessitent, sans que cette modification ouvre droit à une quelconque compensation à l'égard du gagnant. 

ARTICLE 7 : RESPONSABILITE DES ORGANISATEURS 

L'Organisateur ne saurait être tenu pour responsable si pour des raisons indépendantes de leur volonté (cas fortuit ou force majeure ainsi que tout autre événement considéré par elles comme rendant impossible l'exécution du Jeu dans les conditions initialement prévues), le Jeu était partiellement ou totalement modifié, reporté ou annulé. 

L'Organisateur ne peut être tenu pour responsable du mauvais fonctionnement du ou des site(s) et/ou du Jeu pour un navigateur donné. 

L'Organisateur ne garantit pas que les sites et/ou le Jeu fonctionne sans interruption ou qu'il ne contient pas d'erreurs informatiques quelconques, ni que les défauts constatés seront corrigés. En cas de dysfonctionnement technique du Jeu, l'Organisateur se réserve le droit si il y a lieu d'invalider et/ou d'annuler le Jeu au cours duquel le dit dysfonctionnement a eu lieu. Aucune réclamation ne sera acceptée de ce fait. 

L'Organisateur ne pourra être tenu responsable si les données relatives à l'inscription d'un participant ne lui parvenait pas pour une quelconque raison dont il ne pourrait être tenu responsable (par exemple, un problème de connexion à Internet dû à une quelconque raison chez l'utilisateur, une défaillance momentanée de nos serveurs pour une raison quelconque, etc.) ou lui arriveraient illisibles ou impossible à traiter (par exemple, si le participant possède un matériel informatique ou un environnement logiciel inadéquat pour son inscription, etc.) 

L'Organisateur ne pourrait être tenu responsable d'un préjudice d'aucune nature (personnelle, physique, matérielle, financière ou autre) survenu à l'occasion de la participation d'un joueur au Jeu. 

L'Organisateur ne pourra être tenu pour responsable du fait de l'impossibilité géographique ou technique à se connecter sur le site Internet cité à l'article 1. 

L'Organisateur ne saurait être tenu pour responsable des pertes et /ou vols des dotations et/ou des retards lors de leur acheminement du fait des services postaux ou de leur destruction totale ou partielle pour tout autre cas fortuit. Sa responsabilité ne saurait être engagée de ce fait. 

L'Organisateur disqualifiera systématiquement tout participant qui détournera l'esprit du Jeu en tentant d'augmenter ses chances de gains, soit en utilisant des moyens techniques ou illégaux connus ou à ce jour inconnus soit en utilisant en captant ou en détournant à son profit des informations confidentielles. 

L'Organisateur se réserve le droit de procéder à des vérifications des méthodes utilisées par le joueur et déterminer les conséquences qu'il juge utiles. 

L'Organisateur se réserve le droit d'exercer des poursuites en cas de falsification avérée. 

ARTICLE 8 : RECLAMATION 

Pour toute question ou demande de renseignement sur le Jeu, Le participant devra contacter le Service Clientèle à l'adresse suivante : France Télévisions Editions Numériques ""Jeu-concours T'choupi"",    Immeuble EOS 43 Quai Président Roosevelt, 92 130 Issy-les-Moulineaux  

L'Organisateur s'engage à répondre dans les plus brefs délais à ces questions ou demandes de renseignements. Toute réclamation liée à l'application ou à l'interprétation du présent Jeu sera tranchée exclusivement par l'Organisateur. 

ARTICLE 9 : MODIFICATION DU REGLEMENT 

L'Organisateur se réserve la possibilité de modifier le présent règlement en cas de besoin, à prendre toutes décisions qu'ils pourraient estimer utiles pour l'application et l'interprétation du règlement, sans que sa responsabilité ne soit engagée. 

Toutes modifications, substantielles ou non, au présent règlement peuvent éventuellement être apportées pendant le déroulement du Jeu, lesquelles seront alors portées à la connaissance des joueurs qui devront s'y soumettre en tant qu'annexes aux présentes. 

ARTICLE 10 : VALIDATION ET ACCES AU REGLEMENT DU JEU 

L'intégralité du règlement est disponible en ligne sur la page Internet du jeu  "Jeu-concours T'choupi"
	
ARTICLE 11 : DONNEES ET INFORMATIONS - LOI INFORMATIQUE ET LIBERTES 

Les participants autorisent l'utilisation et la diffusion de leur nom et prénom et/ou identifiant dans le cadre de la publication des gagnants. 

Les participants autorisent l'utilisation et la diffusion de leur nom et prénom et adresses dans toute manifestation publi-promotionnelle, sur le site de l'Organisateur et sur tout site ou support affilié, sans que cette utilisation puisse ouvrir de droit et rémunération autres que le prix gagné. En application de la loi n° 78-17 du 6 janvier 1978 relative à l'informatique, aux fichiers et aux libertés, les joueurs inscrits au Jeu disposent des droits d'opposition (art. 38 de la loi), d'accès (art. 39,41 et 42 de la loi), de rectification et de suppression (art. 40 de la loi) des données les concernant. Pour l'exercer, les joueurs contacteront la Direction de la Communication de FTVEN à l'adresse ci-dessous : FTVEN QUIZ ""Jeu-concours T'choupi"" FTVEN 7, esplanade Henri de France 75907 Paris cedex 15. Les joueurs sont informés que les données les concernant enregistrées dans le cadre du Jeu sont nécessaires à la prise en compte de leur participation et à l'attribution de leurs gains.0]]></descriptif><visualisation><![CDATA[916]]></visualisation><moyenne><![CDATA[2.87]]></moyenne><image_player><![CDATA[tchoupi_ 640x480_50780ef4376d8.jpg]]></image_player><slug><![CDATA[jeu-concours-t-choupi-fait-son-spectacle]]></slug><date_publication><![CDATA[2012-10-12 00:00:00]]></date_publication><date_depublication><![CDATA[2012-11-03 00:00:00]]></date_depublication><aSousRubrique><![CDATA[T'choupi]]></aSousRubrique><couleur>4</couleur><image_mea><id><![CDATA[3522]]></id><id_mea><![CDATA[24992]]></id_mea><format><![CDATA[p]]></format><image>image_mea/<![CDATA[tchoupi-529x215-507814419bdd1.jpg]]></image></image_mea><image_mea><id><![CDATA[3524]]></id><id_mea><![CDATA[24992]]></id_mea><format><![CDATA[sr]]></format><image>image_mea/<![CDATA[tchoupi-529x215-50781441a51a9.jpg]]></image></image_mea></contenu><contenu><id><![CDATA[126856]]></id><id_type><![CDATA[9]]></id_type><id_sous_rubrique><![CDATA[388]]></id_sous_rubrique><logo>contenu/<![CDATA[logo-4ef1fdcdb3e96.jpg]]></logo><libelle><![CDATA[Le Petit Prince - Le grand concours !]]></libelle><titre><![CDATA[Le Petit Prince - Le grand concours !]]></titre><lien_player><![CDATA[http://www.laseriedupetitprince.com]]></lien_player><lien><![CDATA[http://www.laseriedupetitprince.com]]></lien><descriptif><![CDATA[Le site du Petit prince0]]></descriptif><visualisation><![CDATA[7]]></visualisation><slug><![CDATA[site-le-petit-prince-126856]]></slug><aSousRubrique><![CDATA[Le Petit Prince]]></aSousRubrique><couleur>4</couleur><image_mea><id><![CDATA[3471]]></id><id_mea><![CDATA[24607]]></id_mea><format><![CDATA[p]]></format><image>image_mea/<![CDATA[mea-principale-50533f743b64e.jpg]]></image></image_mea><image_mea><id><![CDATA[3473]]></id><id_mea><![CDATA[24607]]></id_mea><format><![CDATA[sr]]></format><image>image_mea/<![CDATA[mea-secondaire-50533f7440377.jpg]]></image></image_mea><image_mea><id><![CDATA[3475]]></id><id_mea><![CDATA[24607]]></id_mea><format><![CDATA[sc]]></format><image>image_mea/<![CDATA[mea-secondaire-carre-50533f7440aa0.jpg]]></image></image_mea></contenu><contenu><id><![CDATA[151765]]></id><id_type><![CDATA[10]]></id_type><id_sous_rubrique><![CDATA[12]]></id_sous_rubrique><logo>contenu/<![CDATA[jeu-50584838730c7.jpg]]></logo><libelle><![CDATA[Trouve les trésors avec Oui-Oui !]]></libelle><titre><![CDATA[Trouve les trésors avec Oui-Oui !]]></titre><lien_player><![CDATA[http://www.mon-ludo.fr/heros/oui-oui/oui-oui-vit-une-tres-grande-aventure]]></lien_player><lien><![CDATA[http://www.mon-ludo.fr/heros/oui-oui/oui-oui-vit-une-tres-grande-aventure]]></lien><descriptif><![CDATA[Aide Oui-Oui à récolter le plus de coffres possible !0]]></descriptif><visualisation><![CDATA[5634]]></visualisation><moyenne><![CDATA[2.69]]></moyenne><slug><![CDATA[oui-oui-vit-une-tres-grande-aventure]]></slug><date_publication><![CDATA[2012-09-18 00:00:00]]></date_publication><aSousRubrique><![CDATA[Oui Oui]]></aSousRubrique><couleur>4</couleur><image_mea><id><![CDATA[3489]]></id><id_mea><![CDATA[24689]]></id_mea><format><![CDATA[p]]></format><image>image_mea/<![CDATA[oui-oui-529-215-505ae6f407d0c.jpg]]></image></image_mea><image_mea><id><![CDATA[3491]]></id><id_mea><![CDATA[24689]]></id_mea><format><![CDATA[sr]]></format><image>image_mea/<![CDATA[oui-oui-319-84-505ae6f40871c.jpg]]></image></image_mea><image_mea><id><![CDATA[3493]]></id><id_mea><![CDATA[24689]]></id_mea><format><![CDATA[sc]]></format><image>image_mea/<![CDATA[oui-oui-136-83-505ae6f408dbe.jpg]]></image></image_mea></contenu><contenu><id><![CDATA[152865]]></id><id_type><![CDATA[6]]></id_type><id_sous_rubrique><![CDATA[85]]></id_sous_rubrique><logo>contenu/<![CDATA[minuscule_jeu_ludo_mea_136x83_50740da0c8d14.jpg]]></logo><libelle><![CDATA[Minuscule, la vie privée des insectes]]></libelle><titre><![CDATA[Minuscule, la vie privée des insectes]]></titre><lien_player><![CDATA[http://www.mon-ludo.fr/heros/minuscule/minuscule-la-vie-privee-des-insectes-saison-2]]></lien_player><lien><![CDATA[http://www.mon-ludo.fr/heros/minuscule/minuscule-la-vie-privee-des-insectes-saison-2]]></lien><descriptif><![CDATA[Le Groupement d'Intérêt Economique FRANCE TELEVISIONS (FTV), immatriculé au registre du Commerce et des Sociétés de Paris, sous le numéro B 432 766 947 dont le siège 

social est situé au 7, esplanade Henri de France, 75907 Paris cedex 15, représenté par Monsieur Laurent FRISCH en sa qualité de Directeur général des Editions 

Numériques, organise un quiz "Minuscule Saison 2",  accessible sur Internet à l'adresse http://www.mon-ludo.fr Ce jeu-concours gratuit sans obligation d'achat, sur 

internet avec tirage au sort, est ouvert du 09/10/2012 au 30/10/2012.


ARTICLE 2 : ACCEPTATION 
La participation au Jeu implique de la part des joueurs l'acceptation sans aucune réserve du présent règlement et de ses éventuels avenants ainsi que du principe du 

Jeu. Tout contrevenant à l'un ou plusieurs des articles du présent règlement sera privé de la possibilité de participer au Jeu, mais également du lot qu'il aura pu 

éventuellement gagner. 

ARTICLE 3 : PARTICIPATION 
Ce tirage au sort est ouvert à toute personne en nom propre, sans distinction d'âge, désireuse d'y participer résidant en France métropolitaine et DOM TOM à 

l'exception des collaborateurs permanents ou occasionnels de l'Organisateur et des membres de leur famille. Les sociétés, administrations, commerces ou leurs 

dirigeants et personnels ne peuvent participer au Jeu. Le simple fait pour un mineur de participer au Jeu implique qu'un accord parental préalable, écrit et daté lui a 

été donné. 

La participation au Jeu implique la connaissance et l'acceptation des caractéristiques et des limites d'Internet notamment en ce qui concerne les performances 

techniques, les temps de réponse pour consulter, interroger ou transférer des informations, l'absence de protection de certaines données contre des détournements 

éventuels et les risques de contamination par des éventuels virus circulant sur le réseau. 

ARTICLE 4 : MODALITES ET PRINCIPES DU JEU 
Ce Jeu est ouvert du 09/10/2012 au 30/10/2012. Le principe du jeu est le suivant : A partir du 09/10/2012, les internautes pourront se connecter au site pré-cité : 

http://www.mon-ludo.fr devront cliquer sur une icône "Minuscule Saison 2" qui les amènera à la page du jeu-concours. Les participants devront répondre correctement aux 

questions (3 propositions de réponses pour chaque question) compléter le formulaire d'inscription. Il sera impossible de participer si l'un des champs du formulaire 

d'inscription n'est pas rempli. Lors de l'inscription, vous certifierez que les données que vous saisissez sont réelles et vraies. Toute fausse déclaration ou 

déclaration erronée et/ou incomplète, tirée au sort sera considérée comme nulle et entraînera la désignation d'un autre participant par un nouveau tirage au sort. 

ARTICLE 5 : DETERMINATION DES GAGNANTS 

5.1 Dispositif général 
Un tirage au sort sera effectué à la fin de la période de Jeu parmi tous les joueurs ayant totalisé 3 bonnes réponses et désignera les gagnants des lots mis en jeu. 

Un jury d'honneur composé de personnes compétentes et qualifiées de l'Organisateur assure le contrôle du Jeu lors du tirage au sort des lots mis en jeu. 

Toute réponse incomplète ou effectuée après les dates limites de Jeu sera considérée comme nulle. Toute fausse déclaration ou déclaration erronée et/ou incomplète, 

tirée au sort sera considérée comme nulle et entraînera la désignation d'un autre participant par un nouveau tirage au sort. 

Les dotations sont nominatives et adressées aux gagnants. 

5.2 Restrictions particulières Il ne sera retenu qu'une participation gagnante par personne, par famille, par foyer. 

On entend par foyer, les membres d'une même famille ou situation analogique (PACS, concubinage ou personne résidant sous le même toit) domiciliés à une même adresse. 

ARTICLE 6 : DOTATIONS
 
20 coffrets 4DVD de la Saison 2 Minuscule

En cas de non respect des dispositions qui précèdent, ceci entraînera l'annulation de la participation concernée. Le participant sera définitivement déchu de tout 

droit à obtenir une quelconque dotation, et aucune réclamation ne sera acceptée de ce fait.  
Le délai d'envoi des dotations est de 3 mois. 

En aucun cas l'Organisateur ne pourra être tenu responsable du délai de mise à disposition des dotations. 

Les dotations ne pourront être ni échangées, ni reprises, ni converties en espèces. 

L'Organisateur se chargera de faire entrer les gagnants en possession de leur dotation. 

L'Organisateur est chargé de superviser l'envoi des dotations aux gagnants et de leur gestion matérielle. 

En cas de retour des dotations pour quelque cause que ce soit, aucun renvoi ne sera effectué, les dotations seront considérées comme définitivement perdues. 

L'organisateur se réserve la possibilité de modifier en tout ou partie la dotation si les circonstances le nécessitent, sans que cette modification ouvre droit à une 

quelconque compensation à l'égard du gagnant. 

ARTICLE 7 : RESPONSABILITE DES ORGANISATEURS 

L'Organisateur ne saurait être tenu pour responsable si pour des raisons indépendantes de leur volonté (cas fortuit ou force majeure ainsi que tout autre événement 

considéré par elles comme rendant impossible l'exécution du Jeu dans les conditions initialement prévues), le Jeu était partiellement ou totalement modifié, reporté ou 

annulé. 

L'Organisateur ne peut être tenu pour responsable du mauvais fonctionnement du ou des site(s) et/ou du Jeu pour un navigateur donné. 

L'Organisateur ne garantit pas que les sites et/ou le Jeu fonctionne sans interruption ou qu'il ne contient pas d'erreurs informatiques quelconques, ni que les défauts 

constatés seront corrigés. En cas de dysfonctionnement technique du Jeu, l'Organisateur se réserve le droit si il y a lieu d'invalider et/ou d'annuler le Jeu au cours 

duquel le dit dysfonctionnement a eu lieu. Aucune réclamation ne sera acceptée de ce fait. 

L'Organisateur ne pourra être tenu responsable si les données relatives à l'inscription d'un participant ne lui parvenait pas pour une quelconque raison dont il ne 

pourrait être tenu responsable (par exemple, un problème de connexion à Internet dû à une quelconque raison chez l'utilisateur, une défaillance momentanée de nos 

serveurs pour une raison quelconque, etc.) ou lui arriveraient illisibles ou impossible à traiter (par exemple, si le participant possède un matériel informatique ou 

un environnement logiciel inadéquat pour son inscription, etc.) 

L'Organisateur ne pourrait être tenu responsable d'un préjudice d'aucune nature (personnelle, physique, matérielle, financière ou autre) survenu à l'occasion de la 

participation d'un joueur au Jeu. 

L'Organisateur ne pourra être tenu pour responsable du fait de l'impossibilité géographique ou technique à se connecter sur le site Internet cité à l'article 1. 

L'Organisateur ne saurait être tenu pour responsable des pertes et /ou vols des dotations et/ou des retards lors de leur acheminement du fait des services postaux ou 

de leur destruction totale ou partielle pour tout autre cas fortuit. Sa responsabilité ne saurait être engagée de ce fait. 

L'Organisateur disqualifiera systématiquement tout participant qui détournera l'esprit du Jeu en tentant d'augmenter ses chances de gains, soit en utilisant des moyens 

techniques ou illégaux connus ou à ce jour inconnus soit en utilisant en captant ou en détournant à son profit des informations confidentielles. 

L'Organisateur se réserve le droit de procéder à des vérifications des méthodes utilisées par le joueur et déterminer les conséquences qu'il juge utiles. 

L'Organisateur se réserve le droit d'exercer des poursuites en cas de falsification avérée. 

ARTICLE 8 : RECLAMATION 

Pour toute question ou demande de renseignement sur le Jeu, Le participant devra contacter le Service Clientèle à l'adresse suivante : France Télévisions Editions 

Numériques "Minuscule Saison 2", France Télévisions Editions Numériques 7, esplanade Henri de France 75907 paris cedex 15 

L'Organisateur s'engage à répondre dans les plus brefs délais à ces questions ou demandes de renseignements. Toute réclamation liée à l'application ou à 

l'interprétation du présent Jeu sera tranchée exclusivement par l'Organisateur. 

ARTICLE 9 : MODIFICATION DU REGLEMENT 

L'Organisateur se réserve la possibilité de modifier le présent règlement en cas de besoin, à prendre toutes décisions qu'ils pourraient estimer utiles pour 

l'application et l'interprétation du règlement, sans que sa responsabilité ne soit engagée. 

Toutes modifications, substantielles ou non, au présent règlement peuvent éventuellement être apportées pendant le déroulement du Jeu, lesquelles seront alors portées 

à la connaissance des joueurs qui devront s'y soumettre en tant qu'annexes aux présentes. 

ARTICLE 10 : VALIDATION ET ACCES AU REGLEMENT DU JEU 

L'intégralité du règlement est disponible en ligne sur la page Internet du jeu  "Minuscule Saison 2"
	
ARTICLE 11 : DONNEES ET INFORMATIONS - LOI INFORMATIQUE ET LIBERTES 

Les participants autorisent l'utilisation et la diffusion de leur nom et prénom et/ou identifiant dans le cadre de la publication des gagnants. 

Les participants autorisent l'utilisation et la diffusion de leur nom et prénom et adresses dans toute manifestation publi-promotionnelle, sur le site de 

l'Organisateur et sur tout site ou support affilié, sans que cette utilisation puisse ouvrir de droit et rémunération autres que le prix gagné. En application de la 

loi n° 78-17 du 6 janvier 1978 relative à l'informatique, aux fichiers et aux libertés, les joueurs inscrits au Jeu disposent des droits d'opposition (art. 38 de la 

loi), d'accès (art. 39,41 et 42 de la loi), de rectification et de suppression (art. 40 de la loi) des données les concernant. Pour l'exercer, les joueurs contacteront 

la Direction de la Communication de FTVEN à l'adresse ci-dessous : FTVEN QUIZ "Minuscule Saison 2" FTVEN 7, esplanade Henri de France 75907 Paris cedex 15. Les joueurs 

sont informés que les données les concernant enregistrées dans le cadre du Jeu sont nécessaires à la prise en compte de leur participation et à l'attribution de leurs 

gains.0]]></descriptif><visualisation><![CDATA[537]]></visualisation><moyenne><![CDATA[2.96]]></moyenne><image_player><![CDATA[minuscule_jeu_ludo_fond_640x480_50740e6f87635.jpg]]></image_player><slug><![CDATA[minuscule-la-vie-privee-des-insectes-saison-2]]></slug><date_publication><![CDATA[2012-10-15 00:00:00]]></date_publication><date_depublication><![CDATA[2012-11-05 00:00:00]]></date_depublication><aSousRubrique><![CDATA[Minuscule]]></aSousRubrique><couleur>4</couleur><image_mea><id><![CDATA[3536]]></id><id_mea><![CDATA[25032]]></id_mea><format><![CDATA[p]]></format><image>image_mea/<![CDATA[minuscule-jeu-ludo-mea-529x215-507c06a13e090.jpg]]></image></image_mea><image_mea><id><![CDATA[3538]]></id><id_mea><![CDATA[25032]]></id_mea><format><![CDATA[sr]]></format><image>image_mea/<![CDATA[minuscule-jeu-ludo-mea-529x215-507c06a13ea9d.jpg]]></image></image_mea></contenu></root>
